週二，桑德斯告訴記者，在週日比賽的不幸後果之後，一切都“很好”，他與學校和城市之間的一切都很好。 戴恩·桑德斯在傑克遜州立大學的FCS首秀由於新冠肺炎的擔憂被推遲 
 目前的選擇包括克雷格·安德森(Craig Anderson)和伊利亞·桑索諾夫(Ilya Samsonov)，前者在週日首都隊4-3戰勝魔鬼隊的比賽中首次代表首都隊首發，後者是出租車隊的一員。 湯姆·威爾遜帶領首都隊戰勝企鵝隊重回正軌，薩曼莎·佩爾2021年2月26日 
 據報道，在週六和週日進入他房間的酒店員工發現他癱坐在沙發上，“以為他在睡覺，就離開了房間，”審查員辦公室說。 文森特·傑克遜的家人將他的大腦捐獻給CTE研究，Des Bieler, 2021年2月19日，華盛頓郵報 
 她還分享了週三從休斯頓出發、週日返回的航班信息。 坎昆一夜:泰德·克魯茲在德克薩斯州風暴危機期間度假的災難性決定|阿什利·帕克| 2021年2月19日|華盛頓郵報 
 林堡把這種小眾的方式引入了政治廣播，現在可以為那些覺得網絡新聞太中立、週日公共事務節目太枯燥的聽眾精心製作。 恢復公平原則並不能阻止另一個拉什·林堡，希瑟·亨德肖特，2021年2月19日，華盛頓郵報 
 國會即將就Keystone XL輸油管道進行投票，議員們週日對該管道提出了支持和反對的理由。 事實核查週日秀:2015年1月4日 
 這是由警察完成的，比如週日被他的遺孀緊緊抓住照片的警察。 葬禮抗議對紐約警察局老闆來說太過分了|邁克爾·戴利| 2015年1月5日|每日野獸 
 斯科特於上週日去世，享年49歲，他可能會引用浸禮會牧師的話來引用《公敵》。 紀念ESPN的狡猾、自大和酷主播斯圖爾特·斯科特|立體聲威廉姆斯| 2015年1月4日|每日野獸 
 當《唐頓莊園》(Downton Abbey)週日晚迴歸時，它的時尚粉絲們將會看到熟悉的一幕。 《唐頓莊園》的時尚真正意味著什麼|Katie Baker | 2015年1月2日|DAILY BEAST 
 週日不上班的人幾乎肯定會參加劉的葬禮。 警察家庭在紐約警察畢業典禮上噓白思豪|邁克爾·戴利| 2014年12月30日 
 一個兩歲零四個月的小男孩因為在牆紙上亂塗亂畫，從週四到週日都被剝奪了鉛筆。 兒童之路|詹姆斯·薩利 
 果然，到了星期天，鉛筆還給了他，他立刻給護士看了自己的照片。 兒童之路|詹姆斯·薩利 
 懲罰遊行的第二天是星期天，這一事實使紀律得到了一定的放鬆。 紅年|路易斯·特雷西 
 週日晚上的哈格利路尤其受到一些人喜愛的散步場所的影響。 《肖威爾伯明翰詞典》|托馬斯·t·哈曼和沃爾特·肖威爾 
 所以，到了禮拜天晚上，他在學校里布道時，有一群打拳的人圍在那裡聽他講道。 亞歷克·勞埃德，牛仔拳王埃莉諾·蓋茨